Q1.   declare the some Variable and check it's type using typeof operator.
Ans.   let firstname="Rajeev";
       let lastname="Kumar";
       let country="INDIA";
       let city="Begusarai";
       let age=22;
       ismarried=false;
       let year=2022;

       console.log(typeof firstname);
       console.log(typeof lastname);
       console.log(typeof country);
       console.log(typeof city);
       console.log(typeof age);
       console.log(typeof ismarried);
       console.log(typeof year);
       
Q2.   Bolean Value is either true or false.
        a.  Write three javascript Statement which provide truthy value.
        b.  Write three Javascript statement which provide falsy value.
Ans.   

Q3.   Figure out the result of the expression firsdt without using console.log().
        After you decide the result confirm it by using console.log().
Ans.   console.log(4>3&&10<12);
       console.log(4>3&&10>12);
       console.log(4>3||10<12);
       console.log(4>3||10>12);
       console.log(!(4>3));
       console.log(!(4<3));
       console.log(!(false));
       console.log(!(4>3&&10<12));
       console.log(!(4>3&&10>12));
       console.log(!(4==='4'));
       
Q4.   Even number are divisible by 2 and the reminder is Zero.How do you check,if a number is even or not using JavaScript.
Ans.   let a=12;
       if(a%2==0){console.log("Even Number");}
       else{console.log("Odd Number!");}
       
Q5.   Write a code which can give grade to students accordeing to their Scores.
       80-100, A
       70-89,  B
       60-69,  C
       50-59,  D
       0-49,   F
Ans.  let a=100;
      if(a>=80&&a<=100){console.log("A Grade");}
      else if(a>=70&&a<=89){console.log("B Grade");}
      else if(a>=60&&a<=69){console.log("C Grade");}
      else if(a>=50&&a<=59){console.log("D Grade");}
      else if (a>=0&&a<=49){console.log("F");}
      
Q6.   Write a program which tells the numbers of days in a month.
Ans.   let enter_monthnumber=13;
       if(enter_monthnumber==1){console.log("In January total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==2){console.log("In february total 28 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==3){console.log("In March total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==4){console.log("In April total 30 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==5){console.log("In May total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==6){console.log("In June total 30 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==7){console.log("In July total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==8){console.log("In August total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==9){console.log("In September total 30 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==10){console.log("In October total 31 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==11){console.log("In November total 30 Days!");}
       else if(enter_monthnumber==12){console.log("In december total 31 Days!");}
       else{console.log("Enter the Right Month Number!");}
       
Q7.   Create a human redable time format using the Date-time Object.
Ans.   let now=new Date();
       console.log(now);            ->YYYY-MM-DD
       console.log(now.toString()); ->MM-DD-YYYY
       
Q8.   Suppose one dollar$ is equals to 82.23 Indian rupee,Create a program which converts dollars to rupees.
Ans.    const a=2;
        console.log(a*82.23,"Rs");
       
Q9.   Write a program to print unit digit of a given number.
ANs.   let a=6693;
       console.log(a%10);
       
Q10.  Write a program to find the area of circle. Take radius of circle from user as input and print result in below given format.
Ans.   const R=3;
       console.log(R*Math.PI);
       
       
       
